贏左區選後公司班藍C廢老頭Dup Dup

平日一路食早餐一路發表「偉論」
呢兩日笠聲唔出

正到呢

縮哂入老母個西度

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

笑鳩佢哋，你哋先係曱甴呀